有無人對人類圖有興趣？ (Human Design)

大家一齊討論下

簡單地介紹嘅話，可以先講type，有5種
generator
manifesting generator
projector
manifestor
reflector

generator就好似發電機一樣，係負責工作嘅，佢地有好多能量去工作，所以通常都好襟捱
menifesting generator同generator差唔多，但有少少menifestor嘅特質，同埋佢地比generator做野再快啲。
projector就係喺背後出謀獻策，佢地需要有人賞識同肯定，先會得到滿足感。可以用諸葛亮黎形容
manifestor就係唯一一種人可以發起事情，希特拉同毛澤東都係manifestor。佢地應該都會受到幾多阻礙，因為身邊嘅人好難明佢地
reflector係最少見嘅品種，佢地好易受身邊嘅人影響，同時又好敏感，會feel到個氣氛/氣場係點。

其次就係strategy同inner authority，係話你聽你應該點做決定嘅。之後仲有profile，energy centre，gates，channel，incarnation cross等等。

我有上堂學睇圖，大家可以post你個圖出黎一齊討論下嫁

大家有乜想知我可以再講多啲

如果有巴絲有興趣做個full reading可以TG我，主要想收下sample同拎feedback，唔收錢的不是R生意

我inner authority係 self projected，所以成日會同自己講嘢
好想搵下有無同類

。。。

顯示者即係manifestor？

乜鳩柒嚟

偽科學, 狗也不屌

TYPE: Projector
STRATEGY: Wait for the Invitation
NOT-SELF THEME: Bitterness
INNER AUTHORITY: Self Projected
PROFILE: 2 / 5
DEFINITION: Single Definition
INCARNATION CROSS: Right Angle Cross of The Unexpected (31/41 | 27/28)

已經有

UP乜勁??

年經

巴打識唔識解

已tg樓主，求覆

係呀

見到 12 宫符號又係d星座野

做乜撚

巴打你有冇自言自語既習慣??鐘唔鐘意講嘢?
你會係一個好好嘅領袖, 唔係賺錢個隻, 呢個leader嘅意思係民主的
但係projector首先要有人欣賞你, 如果唔係你都係會覺得懷才不遇

你會唔會好鐘意同人溝通? 同埋都好重視commitment?
身邊d人都會鐘意估你係點樣嘅人, 但多數未必係真實嘅你自己

有冇覺得自己懷才不遇??
projector通常都好心水清, 睇人好準, 知道人地有咩優缺點

以前上堂同啲朋友無野做研究過
但有好多位都唔係好明，剩係睇閘門嗰啲覺得幾準

唔鍾意溝通，本身同人溝通／人際係好弱
但係我又的確係好重視承諾

樓主求解

唔明啲閘係點解［img]

巴打你同我差不多

我當初都係睇左projector d generalization都覺得好準, 所以先去學
你可以貼出黎呀, 其實我都想覆左post個d先, 因為可以多d人討論~

想問樓主係咪去上官方果D堂?

其實樓主可以簡單講下human design既大背景先，咁樣會更加容易令人明白呢件事係咩同埋背後運作既原理係點。

Human design係係198幾年係西班牙有條友叫Ra，類似係通靈咁樣用左７日７夜channel左啲資訊落黎，我都覺得好神奇不過個歷史就係咁寫。

呢個學問容納左唔同的東西方哲學，例如係印度既脈輪中心，姐係幅圖入面既九大能量中心；有定義既能量中心（姐係有顏色）代表左一啲我地一生可以依靠既野。空中既能量中心就係代表我地呢一生要累積智慧同埋受到制約既地方。

易經既６４卦同埋卡巴拉生命之樹，姐係圖入面既６４個閘門同３６條通道，每個閘門都有佢地自己既特質，如果有學埋gene key就會知更多關於佢地既唔同版本（陰影，天賦，悉地（神性））；
（例如如果你有４號仔既話代表你有一種天賦去理解人地講野，明白人地既立場，不過當你比情緒控制既時候就會陷入４號既陰影［不接納］，甚至可以用盡所有既理由去數臭你憎既人，唔願意打開心胸去透過人地既雙眼去理解佢地。當去到最後你既頭腦可以超越二元對立意識既時候，你就會展現４號既神性版本［原諒］，姐係去無條件接納任何野佢地存有而唔作任何批判，原諒所有敵對既立場。）
通道你當係有個一啲特質咁。

占星學，姐係圖入面左右兩方既行星排位，象徵唔同既行星同月亮排位，係某個時間同地方既唔同既行星排位會啟動你身體入面唔同既閘門，姐係你係圖入面見到既閘門（６４個數字），兩個閘門咁岩係正位就會打通個條通道，為你兩個閘門所在既能量中心填滿顏色，成立有定義既能量中心。

簡單啲黎講，就係唔同既行星排位係唔同時間透過［微中子］（最近透過科學新證實既暗物質之一），因為［微中子］本身帶有訊息，係個一時一刻一個地方做成唔同身體上面閘門既啟動，而構成左你個幅圖。

人類圖其實可以玩得好深同好多野玩，［流日圖］或者［合圖］個啲。佢正係因為佢夠實用，話到比你知有咩做。特別可以睇下life strategy/ inner authority，可以試驗下佢講既方法黎生活。

或者咁講，人類圖就好似一張圖去話比你知你最正最型最掂既你應該係點，然後你透過佢入面提供既方法去試驗或者信既就實踐出黎（life strategy/ inner authority），如此你就可以fulfill你既incarnation cross去完成你既人生使命。不過好多時人就好多恐懼令佢地發揮唔到佢地既特質而收左皮，所以呢幅圖可以話係一個reminder或者你可以試下跟住佢行既路徑，有興趣可以研究埋gene key，佢填左human design入面既閘門既不足。

詳細就唔多講，交番比樓主。我都係補充下背景資料，加油各位巴絲打。

特別係今年成年都會行６１號閘門，全地球都會對宇宙真理／內在真理／神秘既野既興趣大大提升，因為６１號簡單黎講係代表想要追尋神秘／真理既一種壓力。所以係擁有好多覺醒機會既一年。
btw 唔洗理負評，樓主加油

wa diu多謝呢位師兄打左咁大段字
我打左頭post已經無力我打字真係好慢好慢...
同埋成日都覺得human design呢家野好難用打字去講, 因為太多太多details (同埋我self-projected用口講係易好多)
我有friend一開始都幾有興趣聽我講啦, 跟住我同佢講係ra download返黎之後佢就覺得好on9 (我純粹覺得有咁既反應都幾搞笑, 我無expect過haha)
我覺得學完之後好多野都係好依書直說, 所以好想實習下... 咁先可以用自己既方法去理解

我唔係跟外國學
我跟香港老師學嫁

共勉之！我都學緊你遲啲仲會唔會上堂繼續學

c打你係咪自己都有睇過下書?
projector另外都要留意下d open centre, 我可能聽日得閒再打多d
可以講下你個條18-58 channel, 係要通過修正去得到joy
可能日常好易有d野睇唔過眼好想撥亂反正?
因為我個channel係係我個incarnation cross度(o者係你既44,24,19,33) 所以我自己覺得我個channel好出, 但我唔係好肯定如果係係其他星星既channel係咪都會好出, 可能大家discuss下

我都唔係好知而家有咩course, 我都係成年幾前學既, 最近認真pick up返

有咩啟示

睇睇下個介面咁似生命樹

求解讀

成日都會自言自語
鍾意講野 但唔會亂咁講

你啲解釋我覺得幾準
我覺得自己算係一個民主既leader
都會覺得自己懷才不遇 不過會諗可能係自己仲有進步既空間呢 咪再努力啲等人欣賞自己(自言自語ing)

咩係人類圖又唔講自己喺度噏

即係點

樓主，點睇呢？

想問問樓主點睇
我想像唔到我居然係generator
我明明行動力又低 個人又懶
又淨係識廢up

想知道呢個

TYPE: Generator
STRATEGY: To Respond
NOT-SELF THEME: Frustration
INNER AUTHORITY: Sacral
PROFILE: 1 / 3
DEFINITION: Split Definition
INCARNATION CROSS: Right Angle Cross of Eden (12/11 | 36/6)

我都有買過本《人類圖：找回你的原廠設定》
呢本都原型D, 但的確坊間D書都係好表面, 而家睇返都覺得講左好似無講
同埋太美好同理想, 講哂D人地會鐘意聽既描述

另外我有搵好多RA 原本D錄音黎聽, 會詳盡D, 不過始終帶有個人睇法, 以佢5/1個角度去睇

顯示者o者係manifestor, 佢地做野會好心急, 一諗到咩就會想做左先, 所以有時會令身邊既人無所適從, 有時人地仲會覺得"你搞咩呀"咁, 所以manifestor既成長路上好多時都受到好多阻撓
但係manifestor同時都要知道, 其實佢地係好powerful的, 因為咁多個type入面, 係得manifestor先有energy去發起事情, 佢地係人類入面既角色好重要,
唔知你自己覺唔覺得, human design好多野都可能我地自己無個自覺知道, 因為我地俾社會mould左好多野, 有時都唔記得左本來既自己有咩特質

另外可以講下你個channel既(o者係有條線連住左個2個方塊)
你會唔會好多時都好鐘意試新野, 但係未必試到個結果, 有時試完可能會擺埋一邊覺得唔o岩feel, 跟住又心思思想試下其他咁
同埋你都係一個好重視commitment既人, 覺得世界係應該有give & take, 咁樣先係一個balance既狀態

佢係有生命樹既成分係度嫁~ 有位巴打好好咁幫我補充左~ 可以碌上去睇下

你同上面2位巴打都好似, 都係有40同37係最頂個2個數字度
(佢地係分別代表太陽同地球)
40-37係一條好重視commitment既通道
巴打你係3分人, 3分人會比較依賴別人, 同埋好鐘意係多人既地方度, 自己一個反而會唔聚財, 因為佢地需要其他人既能量黎補充返自己

projector最好係有人invite你做某d野既時候先好去做~
如果自己發起可能會無乜feedback
所以係等人invite既時間只有做返自己, 咁你個aura就會出~ 人地都會留意到~

唔好意思呀巴打, 我都發現人類圖有好多野可以講...
一時間唔知邊度講起好,
同埋我唔係d咩好有經驗幫人睇圖既, 所以都係旨在大家討論下
睇下有冇同好

我覺既都淨係幫人睇個人咋, 所以運程流年個d可能睇下有冇其他巴打補充下啦
上面有巴打都有講到今年會行61閘門, 所以會對神秘野有興趣,
我都有聽過下呢d rave year 會行咩呀咁,
但我自己覺得一年咁多事情發生, 好難去了解個閘門點樣affect到大家,
所以我就無再去研究
我自己係比較amazed by 個人reading 個度~
負評個d人應該係唔信迷信野o者, 我又覺得人人相信既野唔同, 我又唔會force人地認同呢d野係存在/好準咁, 因為我自己學human design都會抱住question既態度... 所以先想收多d sample再了解下

巴打你有冇上過堂? 定自己研究?
我英文麻麻都無聽過原裝既錄音慚愧慚愧

無上堂, 周圍搵佢D錄音黎聽
都只係研究左一排

做緊乜鳩

我係Manifesting Generator

學黎當NLP丶心理學呃下d女應該ok

我唔係一個心急嘅人
好有條理

之前買咗本書睇，但未睇哂

我個仔係reflector之前睇左d 分析好似同自閉/毒撚差唔多特徵既？
同埋太少人係reflector, 無乜真實分享

有期玩過
有3個最勁既channel其中之1

巴打漏咗我

邊3條係最勁？ money channel

求指教

請問 我這種類型有什麼天賦?
人生角色1/3代表什麼?
二分人代表什麼?
通道裡的紅色﹑黑色﹑全通﹑半通﹑紅黑相間是代表什麼?
數字有紫色圈住代表什麼?
那些正方﹑三角形裡的紅色﹑黃色﹑啡色又代表什麼?
麻煩解答

天生奴隸

我係咪冇腦 個腦冇乜通道

CHART PROPERTIES
TYPE:
Manifesting Generator
STRATEGY:
To Respond
NOT-SELF THEME:
Frustration
INNER AUTHORITY:
Emotional - Solar Plexus
PROFILE:
5 / 1
DEFINITION:
Single Definition

指點一下

三分人既話會係多人既地方會覺得comfortable d, 因為你好需要其他人既energy去complete你個chart
你係唔係一個都幾痴身既人? 唔一定淨係愛情關係, 其他關係上都會好想有人陪
你既人生好需要去搵答案, 去堅持自己應該點行落去, 但係唔同既時間/ 唔同事情發生之後, 你會因應發生左既野去思考返自己之前既信念係咪有d野要update下, 可能會得出第2個答案

projector 做野記住要識停, 如果唔係好易chur親自己呀
你睇野會睇到好detail, 同埋好鐘意d野要o岩, 所以好o岩做要留意細節既野, 比如係校對咁

generator唔一定係行動力高~ 只係佢地有能量去做野~
懶唔懶個d就唔係好關事的, 可以有好多原因
你要俾人知道你既底線, 因為如果人地過左你既底線你會好大情緒, 但好多時都可能人地唔知原來over左你條線
同埋你身邊多唔多貴人? 會有個傾向係搵錢多過識駛錢

會唔會成日都就人地? 將人地擺先過自己, 好易say yes, 想照顧好身邊既人
好驚會令人地唔開心, 做唔到人地既期望
你係巴定絲? 應該會係好媽媽, 會照顧好頭家

我係做creative的

reflector只係好易俾其他人影響到, 或者個大環境影響, 唔係自閉同毒撚呀你睇左d咩令你咁覺得\
如果有興趣可以tg我幫你睇下
reflector要睇曬28日既月亮周期再慢慢分析, 係複雜d

請問你地跟邊個學?

你會好想完成每件事, 同埋要做好佢
同埋你可以多d share自己既experience, 你會係一個好好既story teller
你既想法都比較同人唔同/特別, 會引其他人同你比較
你會唔會覺得自己想要既野多數都會得到? 或者係生活都幾smooth咁 (物質上) 會有d貴人, 唔係好駛自己出力

求解求解

會唔會控制慾都幾高? 同埋個都比較硬頸, 同人討論既時候好多時候人地都未必咁鐘意你既表達方式, 或者唔係好明你既用意
但係你講既說話其實都係出自真心, 但其他人可能會覺得你小題大造, 你要明白人地有咁既反應都係好正常, 可能係要d時間適應, 但係你講既野都會令人地思考返真實係咩
1-6係代表唔同既人生角色, 1既人係會鐘意build up自己既knowledge, 同埋你有48既gate, 會比較想自己知曬d野ready曬先去做一件事
3就係代表好多時你既人生都係trial & error, 要不斷去試先會搵到咩野o岩自己
紅色係出世前影響你既野, 黑色就係出世個一刻, 但係o係整個reading黎講比較唔係最重要, 所以好少會特別去分析
你見到有2排數字就係星星坐落左係邊個gate度, 呢64個gate都係由中國八卦而黎既~
個d形狀我地會叫做能量中心, 顏色係方便識別, 唔重要的, 重要既係分有色同無色
有色代表你有持續而穩定既能量, 無色就代表唔係持續而穩定, 即是好易會俾人地影響~

唔識睇 求解

唔係generator就係奴隸嫁
只係佢地有能量去工作~ 咁工作唔一定係做奴隸嫁ma
巴打你對個世界應該有好多幻想, 好想要有新既秩序, even係工作都唔想做常規大眾化既工 (會唔會係中二病重)
同埋有時會驚自己做唔到人地要求會令人失望, 呢個要注意下呀, 有時唔好俾咁大壓力自己

請問邊三條Channel 最勁?

唔係無腦, 只係你唔會有固定既思考模式, 但處理得唔好既話都會好易俾其他人影響到
巴打你直覺力應該唔錯
你生命入面有冇遇過d咩特別既事/ shock? 你人生應該都好多挑戰等緊你
可能你會對人生有好多問題, 但係o係你人生道路上會有唔同既事發生, 令你思考更多同知道更多
你都應該係鐘意發夢同有夢想既人

我都想問下個位巴打

會唔會好執著細節成日改改改design, d野要對齊呀咁, 都係特質之一

樓主點睇

請巴打幫手講解下，謝謝

冇乜挑戰都幾平穩 幾依賴個理性
因為我想搞哲學 所以都算係鐘意發夢乞食都唔怕
同埋覺得固定思考模式會產生偏見

之前gen過，完全唔識解

以前有研究過點睇
睇住個source逐個閘門分析咁但覺得解得好零碎有啲片面
麻煩樓主唔介意幫我睇一睇

其實我覺得我人生一路雖然冇乜大運
但其實我身邊成日都有貴人磅住我
等我唔會有大既惡運
我身邊的確係有幾位傾向搵錢多過洗錢既人
底線果到我都幾認同
有時我啲fd係我認真時仲係愛理不理咁會令我好嬲

睇下無妨

i am reflector

巴打請指教

十幾年前玩過，買埋本書睇，但睇書係逐樣解釋，唔係宏觀睇整幅圖，希望樓主指教

想知自己啱做啲乜

自己腦裡面諗到好多project想做，但generator 通常冇乜人和應，唯有自己去做

未睇呢個post覺得自己個腦著晒燈好特別，原來都幾多巴打同我一樣

想請教human design係咪淨係睇到人嘅性格/特質，睇唔睇到運/未來？

有無reflector同伴

好迷惘 樓主幫我分析下 唔該

睇唔明巴打幫手解下

已tg 求解答

TYPE: Generator
STRATEGY: To Respond
NOT-SELF THEME: Frustration
INNER AUTHORITY: Sacral
PROFILE: 1 / 3
DEFINITION: Split Definition
INCARNATION CROSS: Right Angle Cross of Maya (32/42 | 62/61)

之前有興趣！不過網上資訊唔係好多，冇上過堂，所以唔識睇

好耐之前睇過下
唔識睇就無左回事
樓主得閒指點幾句

軍官有money channel 喎
又有條想要咩有咩/貴人 channel
唔算係係重要星星度，你覺得呢2條channel明唔明顯？
反而控制慾高個個gate係d重要位置

sorry睇漏左39,38
講野mean唔mean？有無興趣約出來詳細講下

human design 大家都會用人生說明書黎形容，話你知點同人相處/點做決定，同你既qualities/shadow
睇流年係有，但我唔識同無研究

reflector既巴絲想了解多d可以tg我約出黎詳講
我晏d打返reflector點睇個chart，有少少複雜

你tg 係乜呀？

可以呀
mean同控制慾都好準
貴人應該一般般

巴...

very true

完全唔知咩玩意嚟但望落好有趣，請指導下我

巴打會鐘意試新野, 同埋自學都會比較易上手
你最上個個center係空白既, 係代表頭腦
空白既意思係你無固定既能量, 所以處理得唔好既話, 好易會受人地影響, 例如會成日諗埋d唔關自己事既野, 諗埋人地個份
要學習make peace with the unknown, 同埋思考既時候, 小心當你去批判某d野既時候, 唔好將個批判去左自己度, 覺得自己做錯左
批判呢樣野唔一定係壞, 可以只係理性中立地分析, 唔好俾呢個情感太影響到自己

between, 你個chart好似我tg有覆過... 我已經唔係好分到, 好多巴絲都幾相似

你會唔會成日都淨係識得say yes, 唔識拒絕人?
但係都好彩身邊既人都好鍚你, 只不過有時你未必識拒絕佢地, 或者應該話你本身就好enjoy去為他人付出
projector好多centre(jek係d圖形)都無顏色, o者係好易會受人影響, 所以你要識得分有咩係from自己, 有咩係take左人地既野
for example, 你自己一個既時候係可以好peaceful, 有時候你會有情緒好可能係take左人地既frequency, 人地唔開心, 你又跟埋一份唔開心, 不能自拔
同埋你可能會好擔心自己成日唔夠好, 好想d野再上手d firm d先去實行, 你覺得係唔係咁?

巴打係太陽個gate係60 (右面第1粒數字)
呢個係保守既gate
會唔會有時覺得新野唔一定係好? 或者會平衡新同舊既好壞, 唔似人地一味有新野就覺得係進步
另外你係唔係好識得處理問題, 好似幫人執手尾咁 有條理地完成好一件事

幾有趣
見樓主又好有心覆人就玩下
希望可以比D意見小弟

見你tg吾覆，我放喺依度啦

你既太陽gate係51 (右手面黑色第一粒數字)
呢個位同我一樣, 我都係51
51係shock, o者係話生命入面會發生d事令你轉代/改變
唔知你幾多歲, 可能你可以之後留意下啦
(我自己唔係好識define點先係shock, 但係上堂既同學仔有51個d up曬頭咁話好多shock)
想搞哲學唔錯丫, 應該幾o岩你
木星代表你既gift, 你有個number 係54, 連埋32就係gate of transformation, 都係顧名思義, 我都唔多解釋了
另外41-30係既channel講緊既係dream, 雖然唔係係你重要既星星位置, 但你都會有少少個樣特質
其實我都學習緊如果一個人有好多條channel, 會點樣唔同significant 地影響佢
另外, 你話固定思考個度, 係因為你頭頂個2個方塊係空白(ie.無固定既能量), 所以你唔會有固定既思考模式 同上面回左好多巴打一樣, 都係個句, 要小心唔好諗埋人地d野!! 好好了解下自己個腦, 識得on同off

想知道有冇人頭頂通曬3條路

即係點 求解讀

我都想知
Btw, 通咗 64 - 47

唔該巴打 網上好少資料講reflector 求指點

自己上網睇返都幾中 因為真係敢言既人 都因為個人有種唔友善既感覺所以同學唔會想同我做朋友 我想講我好撚親切架

都係ga
鍾意d老人家食ga野
個人都保守型
做野有條理都係
都幾準

屌
neutrino 嘅 power咁撚弱都拎出嚟講
果然係呃鳩班文科垃圾同師奶嘅on9偽科學

Reflector
佢地係佔人口既1%, 要講reflector首先要知道既係energy centre - 能量中心
就o者係你地圖上見到個9個方塊
佢係大約對應chakras, 有顏色既就o者係你有固定而持續既能量, 比如話個頭腦中心(最頂個3角形) 有顏色既話, 就o者係你有固定既思考模式。無顏色既話, 就o者係你無持續既能量, 同時都代表你好易受人影響
reflector係9個energy centre都無色既, 所以佢地係非常非常易受別人影響, 又或者話受成個環境所影響。
reflector係好需要獨處既時間o既, 因為佢地一日對住咁多人, 好易會吸收左人地既能量, 然後自己又唔知, 當左係自己既能量, 咁就麻煩了。獨處既時候可以俾reflector一個空間自己release返個d唔屬於自己既野, 變返平靜。
reflector係好受月亮既周期影響, 如果幫reflector睇chart既話, 我地需要整返28個chart - 代表一個月亮周期(18日) 每日月亮會踏入邊個gate(=1-64個d數字), 然後睇返佢每一日點樣俾呢個數字影響
比如話, 有一日, 月亮著左佢某個gate, 咁就令佢形成左個channel, 令到佢個情緒中心著左顏色, 咁佢個日就會係比較emotional etc.
如果你是reflector, 又想了解多d, 可以再tg我約出來detail d 講

要post埋個圖呀

你會覺得人生最重要既就係食得瞓得扑得, 比較係著重呢d基本既層面
你對一樣野有興趣既話, 會不斷練習, 想做得好d
同埋你既創作力/creative方面都唔錯

巴打個incarnation cross同呢個post另一個巴打一樣喎, 我係咁覆佢既, 而佢又覺得都幾中:

但你同個位巴打唔同既係你都有3號gate, 3號係比較接受新事物既, 所以會同你個60 balance返, 反而你會有個能力睇到咩野係守舊, 咩應該keep, 咩應該變, 要創新先會有進步
同埋有規律既生活對你黎講好重要呀

strategy既to respond係適用於所有generator既
唔係指講野個種respond
頭post講到manifestor係唯一一種人可以發起事情, 所以generator黎講就係respond呢個發動。當然唔止係respond to manifestor, 可以係更簡單既野
generator如果自己做主動, 未必會有好既效果, 反而佢地要respond, 先會更smooth
打個比如, 搵工既話, 如果你主動勁send信, 可能搵到勁攰都未搵到份工o岩你, 但係如果有個friend同你講, 喂呢份工好似幾o岩你喎, 呢個就係一個sign, 咁你就可以去respond, 睇下你自己覺得好定唔好, 好就去馬, 咁呢個情況就是respond了~
generator 有一個特性, 佢地答yes/no question係比較易既, 都係因為咁, respond對佢地黎講比較易做到o岩既決定。如果你上jobsdb, 見到有n份工, 可能你唔係好識揀, 但如果係人地講喂好似幾o岩你喎, 你只係要答yes/no, 咁對generator講係會容易好多去處理, 知道自已想yes定係no

講返你個圖先, 巴打有冇試過唔經大腦咁講左d好有wisdom既野? 或者係寫/畫/any media

第一句唔準

搵錢多過識駛錢其實係想講巴打你自己係咁
既然知自己有條底線, 同人相處最好就係俾人地知道, 雖然唔係人人都會配合到, 但係起碼自己響左朵先都舒服d

連登都幾多manifestor
巴打會唔會有好多idea, 好多諗頭想做? 既然你係manifestor, 天生就有power去發起事情, 可以放手一試呀
不過要留意既係, 你既53係一個startup 既gate, 如果你搵到friend係有42既, complete到成條channel (連線) 就會更加好
你既inner authority係splenic, 同埋你有57, 所以你有好強既直覺力, 要好好運用
巴打人生有冇咩大事/ shock? 你都有gate of shock (51) 同我一樣, 呢個51係會為你人生帶來d事件, 令你成長/轉化
overall睇你個chart好powerful, 但少少提醒係profile1/3既人係要少少時間build up, 30歲打後會比較穩陣d

唔經大腦講嘢應該成日都有
但係點先叫好有wisdom嘅嘢？

人類圖就係高級版既星座

你可以睇返#133關於reflector既少少description~
你既輪回交叉講緊既係你係一個有自己想法既人, 可能身邊會有人想用佢個套加係你度, 令你會覺得好反感, 呢個時候其實要做既係俾對方知道你既想法同底線, 唔好去批判邊個o岩同錯, 只係唔同人有唔同既方法做人
有時你會好批判自己咁樣做有冇錯, 有冇問題, 呢個都係係你個chart會見到既, 尤其係reflector, 會更加受人地影響, 當你自己有疑惑既時候, 最好係俾自己一個人獨處, 係無其他人既氣場影響你既環境底下你先會思考到
reflector做一個決定係會要好多好多時間, 呢個都係佢地既特性之一, 唔知巴打會唔會都係咁?

你個人本身都好有healing既能量, 但係manifestor既你唔知有冇好好運用到你healing既能量?
因為manifestor可能做野/思考太快, 身邊既人會跟唔上覺得好難相處, 有時會唔明你做個件事既purpose, 所以manifestor最好係同身邊既人好好解釋自己想做d咩, 點解想做
你個chart既channel好多都係關於學習同技能, 仲有愛, 唔係好識單方面去解釋點樣應用係日常生活, 唔知巴打有冇咩想補充下
另外你都係有條money channel, 應該唔愁錢? 買六合彩多唔多中

樓主好有心 打字打到手斷未？

generator係發起事情既話無乜energy, 所以有新project自己發起做真係會難d, 不過你想搞, 又預唔o岩timing同人事, 都無法子, 我自己係projector, 都唔覺自己有好多invitation 咁我都係照開左個post, 又唔會死人既

e你d channel (連線) 全部都係中間個條, 我地叫individual 既channel, 一齊研究下, 你會唔會係比較著重個人方面既野
你睇書逐樣野解釋會唔會覺得一半o岩一半唔o岩咁??
頭頂個條channel - 會有好多問題同答案係個腦度思考
中間2-14 個條- 通常有呢條channel既人想要既野都會有, 或者身邊有人好幫得手
3-60 個條- 有意識新同舊既balance, 有力量去創造新秩序
3-60 會比較明顯, 係因為佢係你地球既位置出現 (個數字表第2個icon)
我試下將你個incarnation cross 網上copy睇下你覺得有冇講中你

你可以tg我呀~

我好似暫時未見過

我係咪注定做咩都係自己一個
同埋點解係亞洲人類圖學院輸入相同既資料但係出黎既圖唔一樣

我試下逐個數字講下睇下你覺得準唔準
55 - 多愁善感, 人生既課題係學識let go
59 - 最sexy的gate, 對性方面好有need
9 - focus, 可以好專心咁去做一件事
16 - 對事情有passion, 可以好有恆心去學學學, 同時受57-10 影響, 會比較完美主義
14 - 身邊都好多人好鍚你同好幫你手
(因為我唔係好理解到呢個incarnation cross, 都想知多d)

可能係你平時唔會講, 無諗過既野
或者d friend會話, 你咁講野唔似你喎

我未學過占星呀, 所以都唔識比較
但都好有興趣知道占星同人類圖既關係~

都係，其實幾鍾意舊嘅野，有時都覺得自己有啲保守，唔想身邊嘅事物改變，但同時又唔介意生活有啲新事物刺激下，但對新事物會諗過度過先接受佢。
所以因為咁所以有規律嘅生活先適合我？
Btw thanks

TYPE:
Manifesting Generator
STRATEGY:
To Respond
NOT-SELF THEME:
Frustration
INNER AUTHORITY:
Emotional - Solar Plexus
PROFILE:
2 / 5
DEFINITION:
Single Definition
INCARNATION CROSS:
Right Angle Cross of The Sphinx (1/2 | 7/13)

巴打幫手睇睇

我頭post 有得tick個格仔話係咪utc, 你check下有冇tick左?
點解會咁問注定一個?

呀打得唔好,
有規律係因為你都有gate5~ 順帶一提可以留意下
同我講既3-60 channel 無直接關係的~

有
不過多數係衝口而出/同自身性格/俾人嘅印象不符嘅野
但係唔覺得係咩有wisdom嘅野

唔知係咩但好似好勁咁

好耐之前買左官方本中文書睇

我覺得我係個幾享樂主義既人
雖然唔會話好大駛
但我應該唔太算識搵錢多過識駛錢既人
鍾意既野我幾貴都會買

SOR我都唔識星座, 但我睇過下都係信就有唔信就冇咁

55 前半準，我反而覺得自己let go咗好多嘢
59 後半準
其餘4個都幾準

Tg 左你無覆

我都係，樓主揀人睇

真係tick左，因為目前為止都係覺得好孤獨
可以幫我睇睇？

半夜見到覺得幾正
話顯示者只佔8% 好多人都想做

對自己而言
好多野講完冇人明 所以都唔會對人講
會覺得自己特別 有一種使命要做
不過單打獨鬥好攰 好辛苦 又未必有收成
知道需要人幫助 不過唔容易信人
信人又唔信佢幫到我做我心目中嘅嘢
同人可以共富貴 但唔可以共患難
廿幾歲依然對朋友依個詞不解

有時真係好想做個普通人
隨波逐流下
似其他顯示者咁講 要扮普通人

前兩年有個同學話我有時行路成個大佬咁
我係屋企只係最細 細佬就有 我係咩大佬啊？
依加諗返 依啲天生係咪點都無意中散發出嚟

樓主求解 唔該曬

你TG我你出生年月日地點，我幫你gen一次

我仲覆緊星期五個d

其實有idea嘅generator都幾辛苦，諗到但難有output

individual channel
中，算係內向，但同時都關心社會

睇書逐樣野解釋一半o岩一半唔o岩??
我睇嗰本係「人類圖：找回你的原廠設定」，其實佢講每樣嘢我都覺得準。但其實我想知會否唔同嘅閘拼埋一齊睇，而得出一個宏觀嘅睇法？定係真係逐個閘睇？

頭頂個條channel - 會有好多問題同答案係個腦度思考 --> 好多嘢諗到但講唔到出嚟
2-14 個條- 有人好幫得手 --> 係，好多時unun腳就有人搞掂啲嘢
自己出力可能出50-80%，其餘嘅都有人搞

3-60 個條- 有意識新同舊既balance, 有力量去創造新秩序
其實我係feel到自己有呢個能力，實際上我做admin好快諗到procedure/ system去處理混亂，我係疑惑緊喺呢方面有冇得發揮更多

3-60 會比較明顯, 係因為佢係你地球既位置出現 (個數字表第2個icon
紅字呢句唔係好明
"比較明顯" 意思係咪最突出嘅特徵？

incarnation cross 嗰段英文
中呀，我feel 到自己係呢類人，連影視台某個post嘅討論rules都係我set
如果結合generator，係咪跟老細幫佢set rules?

我仍然有迷惘係唔知有冇工作崗位更適合自己，不過Human Design肯定返自己嘅特質，已經好好

btw 多謝樓主詳細回覆

因為復活假就完喇，我會覆埋TG個d同埋呢度未覆個d。我會照順序覆嫁 如果堅係miss左可以推推。
之後先TG/post個d巴絲我未必逐個覆到了~

如果大家真係想做個full reading(包括係度已post過的巴絲)可以再TG我。Full reading係要約出黎做既，同埋大約2個鐘。但要有心理準備可能約到幾個月後 因為我而家覆到你既，都只係冰山一角 要prepare 2個鐘既reading要d時間，所以要d時間，所以先會約到幾個月後

你TG hi下我丫，我而家覆緊，搵唔返你個convo

完全唔似我
咁多個category 就係generator最唔似

你搵我課金我一定會vip你

姐係點

琴日tg左巴打 唔該哂

留名

求解

唔識解

岩呀
成日都唔鐘意人地將佢既意見套落我度
有時會覺得點解要聽你果套 明明我果套更好
但最後 其實都係會讓返對方 俾佢試佢果套啦
雖然心裡會有少少唔高興
另外獨處既問題 我覺得好多野會越諗越亂
有時都會懷疑自己係咪情緒病
咁其實係咪我只係唔識咩方法去release返其他野出黎？因為reflector 太易受人影響
謝謝

巴打求解

自膠 入錯嘢
呢個先啱

Generator
STRATEGY:
To Respond
NOT-SELF THEME:
Frustration
INNER AUTHORITY:
Emotional - Solar Plexus
PROFILE:
2 / 4
DEFINITION:
Split Definition
INCARNATION CROSS:
Right Angle Cross of Service (17/18 | 58/52)
唔明

34-20 係最有power去respond既channel, 同埋佢有重charisma會想人地同你一齊工奮鬥
你做決定既事候如果唔sure, 可以試下問自己yes/no question, 你會對yes/no比較有反應
37-40 係commitment既通道, 你會好重視promise, 如果有人break左會令你好心碎, 所以你要俾人地知道你自己諗咩, 因為好多人真係會break左promise都唔覺得咩一回事

43-23 係freak & genius既通道, 可能人地會覺得你有d奇怪, 想法好特別咁
加埋你有4號仔, 你會對好多問題都有好獨特既見解

你有冇tg我?
你既特質係可以wrap up 到d野, 比如人地做d野做到中途, 你總係有辦法埋尾, 搞返店佢~
同埋你睇野都好details同practical, 再加上你會好有恆心去做野, 會想保證自己有100%既能力先去開始/實行~

要留意係你成日都會say yes, 唔識拒絕人, 加上你又都鐘意工作 所以要小心唔好太chur, 唔好唔識得停, 要識得處理壓力
因為你最下個個壓力中心無顏色, 所以你好多時做野都會唔識得停, 同埋唔識得sea膊sea走d壓力, 有10個task俾你你就會想今日做完個10個task

而家知道左自己有呢d特質~ 就要識得愛自己鍚自己多d呀!

你會鐘意指出1d唔make sense 唔o岩既地方, 會希望人地去改正~
好好利用既話係會令人地睇到有咩不足/ 錯處
唔好好利用既話就會變左唔合理既要求, 可能會令人反感
再加上你諗野既方法可能同人地唔係好同, 會諗到d奇怪d既東西, 未必係人人都會明白呀

同上面有d巴打都一樣, 都係成日say yes
可能係對人會say yes 啦, 唔識拒絕人
可能係對事會say yes啦, 咩都做咩都試, 但係有時咁chur好易會chur親自己唔知
要識得分對d咩say yes, 對d咩say no

你希望自己可以希到多d關心同愛俾人, 有時見到d唔公義既事情你會好大反應, 你希望人類可以和平共處
同埋你好知道人地需要d咩, 所以會係個好好既朋友呀

Thanks

你有冇tg到我
你既特質係可以wrap up 到d野, 比如人地做d野做到中途, 你總係有辦法埋尾, 搞返店佢~
同埋你睇野都好details同practical, 再加上你會好有恆心去做野, 會想保證自己有100%既能力先去開始/實行~

manifestor可以睇返之前我覆左某d巴絲關於manifestor既
如果你好鐘意一樣野既話, 你既passion係會感染到身邊既人同你一齊做

e又係一個有money channel既巴打, 多唔多錢駛

manifestor既話, 可以睇返上幾個reply
識下做野之前inform左人同人單聲先, 會好好多嫁
人地有唔友善既感覺係正常的, 唔係你既問題

如果屋企/團體既$$/資源俾你去管既話, 相信你會做得好好, 因為你會睇到每個人既需要從而俾佢要既野佢~

暫時都係覺得我奇怪嘅人多啲

explore呢個世界對你黎講好重要, 你會對世界好多好奇, 好想了解更多
同埋你講野都應該好有power? 但係講既野好易會俾情緒主導左, 心情好既時候可以好多野講, 但係唔o岩feel既時候可能會好靜
manifestor個d野你可以碌上d睇下~

好重要既野係你要知道自己真心想做d咩, 你會係一個好好既role model, 當你做緊自己鐘意做既野既時候, 就會成為人地想follow既對象
同埋你好識得講故事, 可以多d同人share你既experience/ 或者分享任何野都可以呀, 你分享既野會令人地都有得著

你都應該係多貴人/荀工遇到
或者遇到有問題既時候都係會安全渡過到
工作對你黎講最重要唔係搵錢, 係有成功感同埋可以令你進步
對性方面都會好有需要

想知多d manifestor既野可以睇下我返其他巴絲既post, 或者上網都會search到好多資料嫁

你有好強既dododo工作性, 係唔係天生工作狂
同埋你既情緒起伏可以好勁, 鐘意既時候, 你會好鐘意, 可以講d好lum既野, 好sweet
但係你嬲/唔開心既時候, 相對地你會講d好harsh既野

可唔可以另外問一問？

我最好嘅幾個Channel係咩
同可以問幫到人同自己？

你會咁樣諗完全係好正常的, 呢d係manifestor既特質
你要學識係strategy- to inform
你都有話同人講完無人明, 所以唔講, 咁樣會令件事更衰
講左唔係要得到人地認同, 只係令人地得個知字, 或者係知會人地一聲, 等你做某件事既事候, 人地唔會太人反感, 咁樣對你黎講反作用力都會細d
你是好特別的, 唔信人好多時可能係人地跟唔到你既步伐, 但而家你知道左係因為你係manifestor, 會唔會好d? 人地唔明白你既時候你都會知道點解, 可以試下去了解下其他人點解會同自己唔同, 接受自己同人地, 咁樣會易d相信別人

你好需要知道真相, 對於所有問題, 你都要知道答案
係呢個尋找真相既過程, 你都會啟發到好多人
但係唔好過份沉迷, 有時都要學識make peace with the unknown, balance是很重要的~

好detail呀謝謝你
其實都係要逐個閘睇嫁, 但係都會有分邊d dominate d 咁
同埋有時有d會互相影響既, 有某d gate 加起上黎會勁d, 或者可能係contradict, 仲要睇埋你個split呀, inner authority呀, center呀有冇加乘/衝突
"比較明顯"係真係字面意思唔係"最", 只係比較

incarnation cross個度真係幾o岩你喎, 聽你講呢個例子真係好了解到
generator係有能量做野工作, 唔一定係打工仔嫁

可以講下點解你覺得自己唔似generator呀
有冇話覺得自己似邊一個type?

你得一個channel咋, 就係35-36
佢係關於學習新野, 試新野既~

有請樓主睇睇
想知會點解讀, 如果想有咩feedback會配合講返

應該覆曬截單之前既朋友喇
tg個度我要少少時間, 因為放完假了 我應該係覆淨星期日搵我個堆
我覆左既個d朋友~ 希望你地都會俾返d feedback啦

咁岩睇到～可以解一下嗎

遲左既朋友我都好歡迎搵我課金
截單前既朋友, 如果你想做2個鐘既full reading, 可以tg講我知~
但是因為人數都多多地, 所以我希望你可以捐返2-300蚊當係exchange

原來cut左單, 無留意到, 我上面果幅唔洗解啦;
樓主解咁多圖辛苦哂

嚇死 一開始睇又話manifestor 嘅人得好少又有毛澤東咁 然後睇番都幾多巴打係manifestor 吖

可否簡單講一下，唔該晒

.TYPE:
Generator
STRATEGY:
To Respond
NOT-SELF THEME:
Frustration
INNER AUTHORITY:
Emotional - Solar Plexus
PROFILE:
2 / 4
DEFINITION:
Split Definition
INCARNATION CROSS:
Right Angle Cross of Service (17/18 | 58/52)

好準

唔該曬樓主

我對人類圖都有興趣！之前有買過人類圖嘅書嚟睇，不過有樣嘢唔係好明，想請師兄你指點一下。

我係generator，所以strategy係response。我嘅理解係我有一個開放式嘅能量場，會吸引周圍嘅事物嚟我身邊，而我要做嘅就係耐心等待，靠我內在聲音嘅回應嚟決定自己適唔適合做嗰一件事。個問題係，如果我有一件事好想去實現而自發去完成，咁算唔算已經回應咗內心嘅夢想？我始終覺得理想嘅生活係要自己主動爭取嘅，你又有咩睇法？

另外，我最近睇咗套戲叫Yes Man，大意係講一個人如果生活得好消極，有時候為咗改變自己負面嘅諗法，需要係自己有衝動去做一件事而又未打沉自己嘅時候去say yes, 有理冇理做咗先算。我其實係幾認同呢種諗法嘅，因為要改變自己嘅思想，最有效嘅方法就係用行動去說服自己係一個點樣人。例如覺得自己冇自信就去參加唔同嘅興趣班識人，令自己有能力受人賞識；冇錢嘅時候反而去送錢俾有需要嘅人，感覺自己仲係有錢過活嘅。咁推論落去，我係唔係應該嘗試用理想/更高層次嘅自己嚟做回應，多過用本身比較消極嘅自己嚟做回應？你覺得做回應時嘅自己最好係咩狀態做好？興奮定係平靜定其實兩個都冇所謂？

謝分享

連到通道先有用。

樓主樓主

UTC嗰項洗唔洗剔？

多唔多錢洗意思係洗費大唔大定係收入高唔高
洗費通常都大 收入就得過且過 因為都係學生哥做part time
to inform呢樣又真係幾中 自己成日覺得下下都要同人交代 人地會覺得我煩 尤其是我係做影相執相
資源分配上我又無乜經驗 但喺分析一件事既取向上就都幾準既
你覺得manifesto對身於creative industry既我有無幫助

追完post 都係唔識睇

haha因為學個時好多人都用呢個例子，你咁講又好似真係麻麻，下次換個例子先

根據human design呢，sacral既回應係要向外既，所以你個個自己回應自己唔係human design講緊既野。但我自己既睇法係開放既，因為呢個世界都無話好似你講咁自己回應自己係一定會衰。但你可以試下比較下自己initiate，同respond外來的signs，兩者既過程同outcome邊個smooth d confortable d
我自己係projector啦，但我人生中經歷過既invitation真係少之又少，搵工方面既話可以話零 咁好多人都有問咁點算，projector係咪坐係度jai等？咁老師係話當projector做返自己既時候就會shine，就會吸引到人地留意你。不過呢個說法我暫時未experience到
我覺得yes man個套都好啱呀，我自己都有咁做，雖然我係應該等人invite 但係我又唔會話俾human design呢套綁死左自己，但係又可以experiment下各樣可能性既
用sacral回應其實無分咩狀態好，加果你用慣左~但如果初初試玩呢個theory，可能就要搵個平靜既狀態試下feel下

好多野我都explore緊，未必係學院/正規講個套

係咪覆漏左 記低先~

你既生命會用比較多struggle既方式程現, 平坦既生活對你黎講唔係好吸引, 因為你都好驚生命活得無意義, 如果神化d既話可以話你黎呢世之前已經要決定用hardship去學習今世既課題

要處理細節，文書，複雜既野都做得好
其實好多工種都可以呀

係指多唔多錢，未必係自己賺
creative industry都可以呀 有得自己handle野會更加展現到你既特質，同埋都可以多d運用manifestor 說話既power—-但要小心係運用得好，唔係變左屌9人咁

你填既係當地時間既話就唔駛

Thx大大
Struggle 指係乜呀
Btw 中呀 我都好怕無聊

求解

辛苦晒

我見pattern係連到通道就會著燈

哈哈哈哈哈不過我尋晚google咗一下又真係好多網站攞佢兩個黎做例子
Btw,我又唔覺自己好有影響力喎，不過人地唔知我做緊乜諗緊乜呢樣真

星期日個d未覆到，如果你係星期5,6既就再hi下我

哈哈 我係星期日
我再再等等。樓主加油💪

課金解盤大約多少錢？

你連到嘅通道主要有三條：61-24 ; 2-14 ; 3-60

可唔可以指教下有睇過本書但覺得解釋得唔深入

projector揮手
開會先最無奈，自己發言既下場永遠係dead air, 然後冇耐又畀人講返自己既idea出黎，然後個個都buy
樣樣都要被動，零個自己既控制咁，喊出黎

巴打，請教一下感謝

請指教指教

上面班人做乜撚野 Anatomy先係人體圖囉好無

我係奴隸

我都係幾年前有朋友研究人類圖，我個時都買左本書！咩找回你的原廠設定，但係都唔明同好複習，淨係知我朋友話我係manifestor 會前途好好但係我又覺得冇咩特別請指點

樓主改左tg名？可以留多次嗎？

酒已賜

請指教

樓主識解收費唔貴都可以玩下
當認識多樣野

樓主，點睇

都好似係，但指出黎通常人地唔啱聽瀨過野之後而家慢慢學緊收下把口，由佢地開心
諗野唔同，係掛，而家會嘗試係人地角度出發諗埋人地點諗

咁其實係要繼續發揮自己既通道既作長會比較好定點改變自己。
我個兩條通道就咁睇都唔似直接既才能

自推一下，7日前既

Pseudoscience

樓主可唔可以畀tg我，想做full reading，但條link已經用唔到。。。

重申 呢啲先叫所謂人類圖
你班友讀書讀到懵撚咗?

借朋友acct

樓主求解 唔識睇🙈

Inner authority 係none 咁奇怪

九形個d既複雜版
本質都係9up